2017年冬季日劇討論(5)

星期一（月曜日）
富士月21 《也許很突然，明天我結婚了》

星期二（火曜日）
富士火21 《謊言戰爭》
TBS火22 《四重奏》

星期三（水曜日）
NTV水22 《東京白日夢女》

星期四（木曜日）
朝日木21 《求職家族》
富士木22 《被討厭的勇氣》

星期五（金曜日）
TBS金22 《下剋上考試》
朝日金23 《掠奪的愛、冬》

星期六（土曜日）
NTV土21 《打工仔超人 左江內》

星期日（日曜日）
TBS日21 《A LIFE 深愛的人》
富士日21 《大貧乏》
NTV日23《視覺偵探 日暮旅人》

收視圖後補

如欲劇透討論請先預告再黑色細字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2016年秋季日劇討論

第91回日劇學院賞：

最佳作品：
1. 逃避雖可恥但有用
2. 真田丸
3. 校對女孩河野悅子

最佳男主角：
1. 堺雅人（真田丸）
2. 山田涼介（該隱與亞伯）
3. 松岡昌宏（家政夫三田園）

最佳女主角：
1. 新垣結衣（逃避雖可恥但有用）
2. 石原聰美（校對女孩河野悅子）
3. 米倉涼子（Doctor-X 4）

最佳男配角：
1. 星野源（逃避雖可恥但有用）
2. 草刈正雄（真田丸）
3. 大泉洋（真田丸）

最佳女配角：
1. 石田百合子（逃避雖可恥但有用）
2. 長澤正美（真田丸）
3. 松嶋菜菜子（砂之塔）

最佳編劇：
1. 三谷幸喜（真田丸）
2. 野木亞紀子（逃避雖可恥但有用）
3. 笨蛋主義（黑色十人之女）

最佳導演：
1. 金子文紀、土井裕泰、石井康晴（逃避雖可恥但有用）
2. 木村隆文、田中正、小林大兒、土井祥平 等（真田丸）
3. 佐藤東彌、小室直子、森雅弘（校對女孩河野悅子）

最佳歌曲：
1. 星野源《戀》（逃避雖可恥但有用）
2. THE YELLOW MONKEY《砂之塔》（砂之塔）
3. Hey! Say! JUMP《Give Me Love》（該隱與亞伯）

特別賞：
戀舞（逃避雖可恥但有用）

下載同線上睇

新po留名

下季係咪差金22同tbs日9未公佈？

金10係湊佳苗嘅《反轉》
幕後都係塚原亞由子橫山克嗰班人

黃金時段淨係差日9

堺雅人

lm

如果日九真係有芳根京子 我成季唔打丁

四重奏原來第六集先係第一集....

就算我係結衣fans, 都唔會踩到毒撚源咁低，抬到結衣咁高
btw 見講起佢係真田丸既表現，我覺得佢無乜戲份之下都演到個主題，做到成功一代下既二代煩惱，又完成個成長轉變，已經合格有多

咁你咪連續第三季冇J打

我覺得今集白日夢都講得幾好
我都要同十年後既自己講番句對唔住

講番倫子，雖然有人話唔夾可以慢慢磨合
但我覺得最大問題係佢根本就冇想磨合既心 所以我諗佢最重要既point都係 唔好因為寂寞而亂拍拖

講到結衣carry真係幾過份
唯一我會認同嘅係，如果森山美栗唔係結衣演，佢嘅思想行為其實都係件只能共富貴但不能共患難嘅八婆來

現實上星野源都食女無數，演毒男演到入型入格唔通就唔係演技

產科醫鴻鳥都係毒

入面已經講左兩個人都係一個人生活太耐，
係兩個都夾唔到大家，
不過速水個態度咁直，反而顯得倫子無咩問題，
女想遷就但對方毫無意思去就你

Btw 倫子變到公廁咁，真係。。

遇到個好男仔咁樣好正常, 唔夾無計啫.

LM

新貼留名

再yoooo返先

啱啱想再po過 唔該絲打

個邊覆唔切就爆左post就搬左過黎yo
倫敦可唔可以跌本anan比我

終於有知音人

BTW應該係只可以共患難唔可以共富貴

佢係日本坤哥 偽毒食女

係你地個個以為佢毒
佢個電台日日講咸濕笑話都成班女去聽

個14洗唔洗寫到咁細

跌多本比我得唔得

原來仲有段 用電話開都唔覺有

呢張個樣咁正常

間唔中都要認真下

我都想入番本

有冇人可以幫手買 運過黎應該好貴

買一本隨時運費仲貴過本野

越睇呢套反而越唔岩睇

以前無咩留意佢
對上個次睇佢已經係東京dogs同伽利略2,
個陣既佢真係擔唔到大旗既feel,
估唔到一套晨間劇同消失左一排既經歷會有咁大成長

搵到人訂野夾份寄過黎 有冇人跟機

點解冇衣櫃爆出黎果幕

花子已經唔同晒

謊言戰爭慢完一集又加速

希望佢唔好再變人乾 以前靚到

左江內原來係勇者義彥個導演...
第六集又係咁玩「即興」表現...堤真一係咁笑場

佢地拍劇究竟使唔使NG

仲有無本田翼出場？

冇啦

佛祖又係咁鳩UP，成日搵佢攝時間

諗諗下...會唔會叫勇者義彥黎客串返一集

睇完第六集 專登開返第五集睇最尾bba跳舞

本田翼宇宙第一

無本田翼咁遲d 先睇頭四集

睇你點睇
由平匡失業開始美栗嘅反應，俾著係普通人，冇俾人話係臭雞都一定係港女

所以我會覺得其實佢係個共唔到患難嘅女人多D

第12屆大阪亞洲電影節已定下周五開幕，由惠英紅主演的《Mrs. K》成為開幕電影，而影展官網昨日公佈惠英紅將獲頒亞洲明星大獎，頒獎禮會在開幕禮當天進行。亞洲明星大獎在前年起新增，台灣男星張孝全和日本影星永瀨正敏也先後獲頒殊榮，惠英紅則是首位獲獎女星。

今年會有多部港產片殺入大阪亞洲電影節，除惠英紅偕《Mrs. K》導演何宇恆落實出席外，《29+1》導演彭秀慧、執導《原諒他77次》的邱禮濤、《骨妹》主角廖子妤、余香凝及導演徐欣羡等已落實飛往當地參與盛會。

感情方面咪共唔到富貴
由一開始大家無咩野要扮野果陣就好夾
到真係有料到果陣又嫌三嫌四呢樣果樣
由之前D男友到平匡都係咁

原來翻版福士識RAPE

我係結衣fans都覺得套野吹大左，如果係今季播既話我應該會棄

今季播都會吸到人睇既
今季始終無正宗愛情片
不過一定唔會好似上季咁轟動

巴打都喺英國?

結衣套戲請臨記

女監七武士

山口紗弥加、トリンドル玲奈、平岩紙、橋本マナミ、木野花、安達祐実の6人。

香港咋 你地都係英國?

anan香港便利店都有得買啦

平時冇留意，見咁岩要運野順便姐

點解日劇成日見到Lenovo
係有贊助定日本真係好多人用Lenovo?

無錢邊會出個標誌，但apple 野另計

係啊

套野好睇我又覺得唔算太關佢事
反而一開始會睇套劇就關佢事多D

終於有知音人
老實講我覺得有少少悶，每次睇都要分幾次先睇完一集

thrill 紅之章都ok 喎

唔想見到山本個樣

值得留意

幼稚園乒乓波比賽冠軍

絲打在倫敦
比返一生我啊

柳楽優弥さんが怪物の恋的になります。
綾野剛×二階堂ふみ×柳楽優弥
切なくキュートで可笑しな三角関係！
公式HP

有影帝份

我喺附近可以夾 但好似都係好貴

google打anan第一個就係高橋一生

你地叫人係香港買左先 之後再拎 ？

好多人

櫻子

又係睇影帝

ps到呢

東京台玩呢D玩到癡左線

瀧藤賢一 橫越越南1800公里之旅

今集白日夢好見血 慣左單身真係太舒服而忘記要點同人磨合
Btw有時諗小涼同香果種好中意，會唔會係因為以前同居而有既熟悉感、親密感所產生

一早起身就有得睇奪愛同痴線老母
痴撚線的星期六早晨

只係SP同非黃金時段
不過做咩拎咁多budget出國外拍

睇完
好膠
但下集好似仲膠

一早起身返工
痴撚線的星期六早晨

係開頭講主婦值幾錢人工，同埋高學歷揾唔到工呢兩件議題有d意思

不過始終係少女漫畫，原作唔夠班，寫到後面已經冇哂深度

成績好只係上季真係冇對手咋

我估奪愛最後BBQ End

痴線老母今集幾sweet,最後幾分鐘先來料
希望波瑠同影帝有good end

奪愛我真係想痴線婆殺晒所有人
自己就冇事

我想睇翔平親手殺左倉科

其實都唔肯定編劇想講乜, 定之後因套野紅左套野就走調.

本身美栗同平匡係傳統婚姻, 女人無經濟能力所以要搵男人養.
男人就要人打理家頭細務, 但為左可以有更好既相處需要愛.

都係將阿媽係女人既野用重甜方法拍出黎.

但之後一轉向就話唔可以靠愛剝削對方, 咁即係點?
係幫班家庭主婦爭取照顧家庭薪金?
男人俾唔起就要離婚? 但一般日本男人份糧根本俾晒老婆打理.
即係老婆不嬲出足糧, 咁即係結左婚男人唔可以搵得少?

美栗同平匡條線睇到一半就無力, 靠美栗重甜, 平匡劇毒撐住.

涼又冇想像中咁渣男 睇得出係真心鍾意香
但劇本又冇交代另一條女有咩咁好

所以咪話美栗根本就係仆街來
要不是結衣

最新個集白日夢同四重奏真係神互補.
所以未來無得撐握, 撐握現在最緊要.

佢當平匡係老細咁諗無錯, 唔通公司生意差我要減人工咩.
但咁樣真係可以放落父妻到

俾著我係香都會心軟

唉 睇到佢專登去香間鋪搵佢同埋買齊鬆弛熊筆 真係心軟左

堅持自己做家務好有用好value added，唔敢承認自己係廢人嘛，呢種心態公司大部份廢柴阿姐都會有

但為左份3000yen一日嘅pt偷懶，仲有面話而家佢係唯一有入息嘅人，同平匡講數叫人分擔家務

少女漫畫通病，當弱氣男主角愛你嘅時候，女主角做任何on9野同講任何歪理男主角都會接受同從善如流

所以女人會覺得好睇，會覺得毒撚源好cute,揾結衣做美栗直頭係最好嘅計算，男觀眾見到結衣咁可愛，就算想鬧都鬧得細力D

翔平大叫好好笑

毒撚源為左慳錢先求婚比你都難接受啦
明明結衣都接受左就算一直係咁既關係都冇所謂
同埋講真兩個都一齊出去工作 分擔一下好正常姐

結衣終於有拖拍了

但到最尾錢銀問題都係冇解決，只係甜甜地咁話「來日方長，唔啱慢慢傾到啱」

咁最後到底仍然係勞資關係還是夫妻關係？

唔接受求婚係一件事，但因為覺得自己俾人剝削而唔體諒毒撚源嘅處境，諗自己有冇得出糧仍然大於擔心準老公有任何難處，成件事有幾自我中心？

咁係唔係出面有個有錢佬出十倍人工幫佢打掃屋企，美栗就會用錢撻返毒撚源叫佢食自己呢？

逃恥個劇本到結局嗰個位點講都已經係個童話故事來，再寫落去我都係會覺得美栗呢種自以為自己好撚醒嘅女人點樣都係養唔熟

門當戶對

佢又唔係第一日識平匡
明知平匡唔係D識講野既人 又知佢本意唔係咁
無端端係咁爆平匡都唔知做乜9

三人爸爸

堀井新太、民放連ドラ初主演 山田裕貴&三津谷亮

4月スタートのTBS系連続ドラマ『3人のパパ』(毎週水曜 深夜11:56)に出演する 相楽樹、松井愛莉、濱田マリ

其實達哥有份捧紅新垣結衣
有無人唔同意

如果美栗係搵剛牙做 應該得返5分1收視率

等睇fans燒cd

個角色應該都會比人屌到上天

又有相樂樹 上位速度極快

睇完第一集 會問佢邊值咁多錢一個月呀

毒撚源正一死毒撚，有後生女送上門就蒙頭入閘

中伏

一開門就彈佢鐘

玩咩，我睇結衣個陣，達哥都仲未上網打機，香港好多人都知佢有幾紅

結衣係香港紅果陣達哥重讀緊書咋

剛牙喺套出租之戀咪講佢一粒鐘收六萬円
好冇說服力

難得佢搵番個門當戶對ge
johnny就認咗佢啦
唔通好似松本潤咁話同上原阿姨咩

以為桜井翔係gay lol 零緋聞又去gay bar

班fans應該寧願佢地5個圍內搞基 都唔好有女

今集奪愛冬翔平同水野美紀真係好痴線

佢係咪又要好似堀北真希咁上番次夜會

到底我幾時可以食曬套當家姐姐呢

幾時可以劇透
好想講奪愛

今集啲劇情又係好撚無里頭加on9

其實我去到百幾集
就呢兩日食埋算

開左出版社之後好睇喎

大面簽名又係有個表情符號

貢樣架喎

右下角果個咪係囉 同肥雞果個幾似

未睇 草下d彈幕先睇唔好爆住

彈幕好阻住睇 特別係班支那人打出黎

我一向都唔開彈幕

中伏+1

我一時時 太多就熄
但呢套再加d彈幕就好撚好笑

有時有啲劇悶悶地就要靠啲彈幕黎撐下場面

「ＨＯＴ ＨＯＬＩＤＡＹＳ！」～大阪杯編～

細個既KAZUO好似松田龍平

高橋一生講到咁

「ある衝撃の事実が後半に。ぼく読んでてゾッとしたんで。怖っ！って言っちゃったから」

奪愛冬NG片段
佢地拍戲個氣氛都好似拍緊喜劇咁

眼細就一樣樣?

仲以為key上去 原來要吊到咁高

唔會呀...睇張圖好似冇咩安全措施

呢套野好笑過普通喜劇 搞到成日都想睇左佢先睇其他劇

第一話
すずめ「追い詰められた連続殺人犯みたいですね。」

第一集有講過句咁既野咩

yes

係咪我咸濕
我成日諗點解深田恭子成日著住OL裝單獨去搵小林薰都無岀事

睇人人d title已經笑左
下集好精彩

本身都覺得呢套好好睇
而家越來越暴走

因為最後一集ma

無咩印象佢呢句講緊邊個

53:03

盜竊 > 禁錮 > 誤殺 > > > >

果陣重以為偷用佢紙巾係條伏線黎
點知無料到

今朝睇到笑爆

130年最強喜劇

奪愛冬個定位到底係咩 搞笑恐佈劇呀
個發展同上年個毫不保留一樣咁垃圾
個結局係咪會大團圓BBQ開心跳起yeah

會唔會斷

桐谷美玲？

點解套劇咁好笑
可能因為佢充滿典型韓劇元素
N角戀 復仇 陷害 絕症.... 等等
係爭在冇爭產同酒店
但佢係一套日劇

個發展點會垃圾 完全神展開
結局唔冚家死晒我唔收貨

睇預告都知唔多似
今集睇到中間仲以為想抄失樂園

一係就睇落happy end
點知全部都係腦補
女主最後癲咗一個人係精神病院

總之條8婆要不得好死 成死冇好日子過

如果前面七集所有野都係女主角FF出來的話就真係神作

回覆係話佢好朋友咁唔斬釘
今次都

一直接諗實暴動

中國版求婚大作戰

條女ok 條仔好撚柒

2個都好柒

無可能拍到當年水準

我覺得今季最好聽係呢首

無Danny Summer
無呂頌賢

負皮

燒肉

danny summer 好似搵 chilam 做

Chilam咪剩係識chok

聽日又有波波龍啦

都好過男主角
兩套劇個男主角都係柒到冇眼睇

佢識中文 幾受台妹歡迎

成套戲d 柒味真係湧住出黎

其實條女都好柒

見咁多人講奪愛之冬
睇到第二集
笑死我
把傘突然無左

之後先係戲肉

D劇情同人物性格完全估唔到

第三集先係精粹

我都覺

啲人全部都係癲嘅
個跛腳女人望入酒店衣櫃好有德洲電鋸殺人狂feel
依家睇第三集

agger

花樣少男少女feel

好想朝早起身隔離有個貢樣既吉高

Tokyo girl 第一
呢首第二

都係鍾意大人の掟多D

大人の掟正呀

椎名林檎自己唱返會好好多

結局或者係呢張相有d啟示

btw我要波波加奈

出租之戀第6集
一開始扮Doctor-X
其實有冇人睇
雖然係剛力，其實套劇算係咁

佢除咗有後台撐腰之外，有咩過人之處

下季tbs日九 長谷川+岡田
長谷川做個正義撚 岡田就相反

呀拉乎又跌返

不能同意更多了
News 既emma都唔錯

下剋上考試 7.4%
左江內氏 7.9%
大貧乏 4.0%
A LIFE 14.5%
日暮旅人 8.4%
直虎 13.4%
＜べっぴんさん＞第21週視聴率は20.1%
有晨間劇光環都就守唔住20啦
23點播的火花都有7.4%

反而想知奪愛係點

追緊謊言戰爭..發現唔覺意飛左兩集黎睇..但我仲明套野講緊乜

大貧乏都幾低下

冇記錯的話 暫時平均係倒數第2
第1係鋼牙套料理人

睇左兩集頂唔順 季尾先再補返

睇見張相都有啲心寒

響兩個已經貌合神離既人既場面無端端播greeen果首sweet到爆既愛歌真係好正

原來3個係sheshe嘅

午飯得閒先會睇 但劇情真係好一般
所以你冇miss到啲咩

殺晒所有男之後玩3p

注目若手女優

小野田應該香川照之啦

笨蛋主義又有劇
唔使一季接一季下話

出演定編劇？

好似又both

結衣戀情進展

都似係
就咁睇呢套都唔錯

其實只係夢一場

兩個月砌低人地全年既碟

星野源の「恋」が本日発表された第31回日本ゴールドディスク大賞にて、2016年にもっともダウンロードされた邦楽曲として「ソング・オブ・ザ・イヤー・バイ・ダウンロード」を受賞ました！

配信スタートしたのが10月11日から、ということもあり、
約2ヶ月半の配信期間での年間1位！皆様本当にありがとうございます！！

【ゴールドディスク大賞オフィシャルページ】

日本電視劇都仲算受歡迎

同當年指原首Fortune Cookie 差唔多
開開心心正能量又可以跟住跳

J家話好朋友已經係破天荒
結衣應該得米

有無人有睇星期一果套

其實想問好耐 點解日本D八卦雜誌係黑白

咁都唔結得婚
佢地應該成世都冇得結

ps:當年木村係點？應該仲轟動

因為都係單獨一集CASE搞掂一條友

佢D野無咩前因後果, 只係話聽而家點, 所以睇少幾多集都無問題.

呢套真係好離譜

做多幾集可能頂唔順
而家7集啱啱好

莫非小天使會負責照顧蘭同女主角
再收埋公司個淫亂女做 Sp

今日家姐生日

請讓我叫你岳父大人女主

下季TBS水24
《三個爸爸》

TBS下季套日九
幕後好似黑河內咁，係有班資深帶住班新仔

主導演田中健太，第一次做主導演，之前都係跟福澤克雄拍劇多
另一個導演渡瀨曉彥，就拍過《出租之戀》《黑河內》兩套剛牙
福澤克雄寫到明只係監修，應該唔會拍掛

編劇排第一個嗰個係丑尾健太郎，寫過《Take Five》、《HEAT》 ，仲有《無痛》
八津弘幸就唔係掛頭位嘅編劇

「半澤幕後」都係得個名
TBS又會咁大膽，日九放咁新嘅幕後拍

秋猿？不了

都要比機會新人試下
反正你睇下季d料都唔係重心劇

原來福澤克雄係正宗keio boy

搵寺尾聰帶班o靚仔都夠膽 仲要出到黎唔差呢下先勁

今季定上季(?)最鍾意東京女子圖鑑

上季劇
幾有驚喜的一套劇 原本諗住睇水川麻美就算

呢套講女人心態幾到位

每個年齡階段都有唔同的心態
節奏都幾快 唔會太拖

我上面都係咁話
點會唔斬 幾個月前leadsr單野
肥翔應該都幾認真

兩邊屋企都大粒野邊夠薑斬

《東京白日夢女》劇中小涼所屬樂團BUMKEY'S的『NEVER LOOK BACK』IG特別版MV來囉~MV男主角是KEY！是不是很帥氣呢？
註：BUMKEY'S的成員分別為平岡祐太、豬塚健太、大村學與向野章太郎

copy from 哈日劇

呢個MV唔知有無人貼佐

又真係拍晒成個mv出黎

好想同佢浸溫泉

你返去搵Yua啦

好正……呀………………

wish wish ah

條頸邊個長o的

小天使
真係有呢啲神社？

2泊3 日

如果真係無野佢地斬釘都唔會得罪
梗係唔會好似leader個次咁強硬
得體啲咁斬唔會得罪人

係囉

如果有應該幾恐怖下

墨西哥都去 希望能年黎埋香港啦

wish wish個到笑爆咗
完全係喜劇先會有啲咁ge劇情

用英文個神明識聽架啦

小妹今日20歲生日

套劇塊面D人都好黑

賓賓

個幾位有村架純會員實比人用呢幅圖抽水

要用都用朱古力果張先

好似真係有
月曜夜未央介紹過 彈幕講

原來用idm下載咁快

api下載copy https條link
我用idm免安裝

部電腦雞 同時下載2個檔抄o左，del完重新逐個下載先有番5-7mb/s
http條link都ok

想問下呢度有冇人有睇人渣的本愿

拍成電影會好D

同wowow合作 好似唔錯

Perfume主演 木皿泉編劇 必睇

mozu

有興趣wo

痴線老母 7.6%
恐怖喜劇 7.1%
兩套都創新高 老母仲要高過同時段的肥恭

「突然ですが、明日結婚します」月９史上初の５％台 ３週連続ワースト更新

差到咁 akb個啲深夜劇有時都有3%

月【21】突然ですが... *8.5__*6.9__*7.6__*6.6__*6.2__*5.0__ [*6.80]
木【22】嫌われる勇気.*8.1__*6.4__*6.6__*7.2__*6.1__*6.2__*6.5__ [*6.73]

有機會

本人役出演

冇架啦 至少要腰斬一集啦
九成宣傳出左問題 黃金時段5%都有問題啦 何況係月9

根本富士就放棄左呢季

根本富士自己對呢套月9早就扯左白旗，宣傳少

無咩cast, 宣傳又少

炮灰咁

但今季月9真係幾好睇
靚女加靚聲

睇過富士咁多套垃圾 有heat 書店女孩 危機之神 our house
呢套真係唔值咁差 好似已經預定9集

唔知做乜竹野內豐臨拍先起飛腳

就算對比其他月9，呢套都唔會差得過戀仲、有喜歡的人、Love Song...
想唔9集完都唔得，長d分分鐘再破底

怕收視差入佢數?

係，同埋男一山村隆太第一次拍劇表現又ok喎

單從劇本 呢套同戀仲 有喜歡的人差唔多
不過呢套演員做得幾好 而果兩套主要靠靚人靚景搭救

唔好拖咁長啦, 宜家進度都OK父, 9集集中D 完
一陣又係同居俾狗仔隊拍到,影響到波波龍前途, 或者出埋D 波波龍亞媽同後父

戀仲真係睇本田翼同福士佢地, 不過好耐無睇呢D 咁青澀既純愛青春劇
印象中近幾年都係拍D 未結婚中女劇多

戀仲其實sell下青春回憶都唔錯
不過編劇太垃圾連咁好寫既題材都寫唔好

MOZU 其實唔差 (只要你唔好拎睇日劇心態去睇就OK)

醒目仔 點會同你班友搭沈船

富士食撚屎

四重奏悶得黎又幾好睇

答える‼︎
🚬

3個拍唔拍得掂架

拍兩集應該過到骨掛

呢季富士得套謊言的戰爭收視正常d(過去一年唯一一套黃金檔劇收視有雙位數 )
雖然嚴格而言都唔係富士拍的

唔係草彅剛邊有雙位數

咁當然啦

不過富士太弱勢就真，好似呢套月9同被討厭的勇氣評價其實唔差，但收視就......

被討厭的勇氣好大件事喎
仲要套劇好多人都話好悶

佢係人投訴姐，但睇左幾集老實又無咁不堪

俾普通師奶投訴冇所謂 但宜加係D專業人士喎
同埋睇唔到心理學同每集單case有乜關係

用得香里奈就預咗俾人屌

戀仲睇人多過睇劇，頭開得好，中間全世界助攻on99
有喜歡的人都係靚人靚景嘅，雖然我頂唔順棄左
今季真係唔差，重甜+男女觀眾都有野俾人J,死唔眼閉呀真係

痴線老母其實係唔係地區性播
點解佢D收視都冇同其他劇擺埋一齊

回下帶先

nhk不嬲唔擺埋一齊

足球小將舞台劇

一跳成10幾米高點做

舞蹈+功夫結合埋vr技術

少林功夫加唱歌跳舞？

2017年3月31日（金）24：52～25：23
4月1日 （土）25：15～25：45 2夜連続放送

原來加埋都係60分鐘播放時間

使唔使呀

哇屌

香港蘋果日報娛記Tammy 柒出國際

香港妓者
早排新海誠黎香港果陣又係咁

好似都幾好睇

第一眼睇以為榮倉奈奈做乜化到咁白

中文宣傳用返全名得唔得架

見到戰艦又諗起人中之龍

我用chrome加tampermonkey同度盤直接下載都好爽

月9又唔係真係差到咁丫

我覺得幾好睇
隆太以後仲會唔會拍劇

竟然跌到5 就黎變深夜劇level

痴線老母同奪愛都過7%

宜加差一個紀錄未破 就係最終回最低 暫時係由鋼牙果套8.1%保持

咁破硬都得

第一次拍劇真係交到貨有餘啦

謝謝你，在世界角落中找到我 (導演見面場)

係我心中佢由始至終都係正既

啲日本人真係on99 呢套咁正都唔識貨

廿歲囡有得開OT啦

黑色劇透警告

カルテット?

咁都可以出書

希望會縮細同粉紅字

高登之前有個post

粉紅字會瀨晒野
而家長期都係黑底

有D想買

我反而睇慣白底

借左人地部MacBook黎玩

第一集住住完全唔知佢做咩

溝女必備

咩卜鋪

咁樣睇住黎上都幾好玩

岩岩用airpods聽住套劇走去另一邊用desktop上網

竹內結子個手術係咪諗住拉布到最後二集

真係覺得今季月9唔係咁差 雖然劇情冇話好好睇 但sell愛情都係老老土土㗎啦
西內又靚又唔係面癲/浮誇 隆太都做到主播個種味道出嚟
但套劇唔係話好吸引係真嘅 d劇情好意料之內(比起奪愛個套真係平淡得多 )

好睇喎 雖然每集都好無里頭

呢一日終於黎到

到而家都唔知佢做乜鳩

「堀北さんがいま一番信頼するのは、お姑さんなんです。夫・山本耕史さん（40才）のお母さんは個人事務所社長で、ステージママとしても知られた豪腕ママ。堀北さんは実の母のようにかわいがってくれて、仕事の良きアドバイスもくれるお姑さんのことを大変慕っているんです。それは中学生の時から堀北さんを育ててきた事務所にしてみればおもしろいはずがないですよね。そのあたりが原因で、堀北さんは、山本さんとの結婚が決まってからずっと所属事務所とギクシャクしていました」（前出・芸能関係者）

又話同公司唔岩key

外人睇就係無啦啦嫁左個阿叔 生埋仔就引退

佢老公係咪灌佢飲左迷湯呀

應該係土方歲三老母

啊啊啊啊啊啊啊

仲諗住今季有冇機客串 點知

四重奏啲字幕快到呢.....

好想做宮九

謊戰 11.5%
四重奏 8.2%
升升升

劇透死全家

追到嘅理由雖然幾匪夷所思
但係喺適當年紀嫁得出其實又有乜所謂

你幾時聽到會有人話山口百惠同北川景子嫁得差？名氣所累

山本耕史做完土方歲三同石田三成人氣好高
佢實力備受肯定...唔係名氣問題啩？

其實又唔係名氣問題
係全世界都唔知點解佢要閃婚而且無拍過拖
重要一嫁就幫佢生仔
所有野黎得太突然

如果佢老公生生性性其實嫁左都無壞.
堀北都要轉型但相信佢真係無咁既實力.
而家嫁左keep到名氣, 得閒出黎接下廣告好過拍劇.

其實又唔知佢點解要咁急收山
唔通真係好似d記者咁講又係同事務所唔岩牙

可能佢真係好著重家庭呢

就在龜梨和也宣布和山下智久重組團體並且共演新日劇的同時，28歲的堀北真希發表了引退消息，也算是個奇妙的巧合。

她在電視劇中的最後一次演出，是去年一月的《彼岸花》，以及同一季跑去客串同台的《怪盜山貓》，和龜梨和也一起做了野豬注入的動作。（成宮寬貴也有出演本劇，意外成為引退演員的跳板？）

這一整年應該是史上最強的日本熱門演員引退潮。

呢間引退係果啲談話節目做嘉賓都唔會？

我估引退就應該好似山口百惠咁

四重奏呢套野真係有病

btw 吉岡真係好靚

春季富士月九的宣傳搞新花招
《貴族偵探》主演：相葉雅紀
從今日(3/1)到首播日期間，週一至週五的15時50分～16時50分(日本時間)，會播放相葉雅紀所出演的5秒spot(1日限定),而這些獨立的spot連接起來就會成為一個故事。

更加睇得出呢兩季富士hea做

隨機播五秒

今集太多巧合
見到吉岡真係想打巴佢

今､最注目の若手女優
報紙佬又話今日發表

佢揸車技術好勁

睇緊被討厭的勇氣同謊言戰爭, 感覺兩套都有小小悶
仲有邊套好推介?

四重奏
白日夢

全集主題係巻き戻す
van仔倒車果度勁到癲

恐怖喜劇

奪愛之冬
不做你女兒可以嗎

神作級別

WFC

a life

月九

岩岩睇左第一集白日夢
D對白好中

宮藤官九朗演得幾好

推到佢攞最佳男配角

聽日先開始拍東京三傻第9集

應該算快喎

呢套死唔眼閉

今集D劇情真係估佢唔到 ，
咁樣算唔算另類「暴走」？

有冇人覺得竹內結子d神態好少女

想問下呢到有冇人有睇byplayers？
好似冇乜人討論咁

因為冇野好討論，坦白講，套野我好失望

雷聲大雨點小

拎住呢啲人腳拍套咁既野出黎真係完全唔合格

今集起伏好大
> > > >

btw 聽日上何者

係
睇完可以安心上黎 唔驚劇透

唔知係咪光妹狀態麻麻，定係劇情太過暴走，總係覺得今集有D怪。
不過兩公婆返屋企晚飯場戲真係好好睇。

我覺得今集雀既異常係為左下一part. 鋪線

東京白日夢女 10.8%

點解可以跌到咁

今集一開波幾個角色係咁交接 同時又錯過左哂佢地應該要知既野
睇到個人有啲攰

又有得同松隆子纏綿，又有得同滿島光玩捆綁PLAY，仲可以將個頭放係吉岡里帆對波上面

公器私用可恥

人地補返上次冇得攬攬

視聴率では月９史上最低記録の「明日婚」、ネット配信では最高記録更新中

何者又係得咁少院上

即係收視去哂網上

呢套劇D套路其實都幾適合OL 睇

垃圾場次

好睇D係因為佢比較隨意, 無跟死D套路, 睇落唔會好悶.

全部都係大志

睇左了

Suda唱歌真係幾好聽

似乎係，但對電視台而言一定電視收視率重要過網上，因為直接影響廣告收入...

仆街熊又抽水

四重奏twitter

道歉？個幾段野講緊D咩
利伸 未睇最新一集

好似話電話message同劇入面講嘅時間唔一樣穿崩

喺第六集出錯

見佢覆左咁多次好有心

笑撚死

三浦翔平同水野美紀

小天使同痴線婆固然好笑，扮大谷亮平chok聲都好正

好正

肥雞

正呀 下集謊言戰爭

你地估下"8"字出現左係邊度

有追TBS「四重奏(カルテット)」不知是否有發現這個製作上的失誤。本劇製作人佐野 3月2日在節目官方twitter連發了5則道歉文，對於引發網路討論第6集劇情中的時間軸失誤以及道具的錯誤致歉。雖然是嚴謹的日劇少見的狀況，不過也表現製作人員面對錯誤的態度。
大致解釋一下：第6話當別府被關在倉庫中，拿出手機時顯示的時間的2/6晚間10:07分，而當家森接起電話時卻還沒天黑；而且更大的錯誤是第5話四重奏參與演出的音樂會海報上的日期是2/11，時間軸整個混亂。另外在卷真紀家中的月曆也有錯誤的問題。
＊不過倒是想討論第7話，坂元大師的劇本 x宮藤官九郎的演技(說不定也參與了劇本) 把卷家夫妻的婚姻問題作了含蓄又精彩的詮釋！超期待第8話全員單戀的4角關係會有什麼進展！
第8話預告：youtu.be/Je8Q7HRYBIc

另一邊廂，TVB嘅劇穿崩係日常
更加唔會道歉

我cap左幾張先搵到張睇得清電話個日期
不過時間果到真係幾on9

我都唔會睇得咁仔細

今集四重奏拍到好電影感
尤其是兩個分離果段

睇四重奏少d魔擦力都唔得

除左最頭倒頭車同隻馬嬲
其他都講緊劇組D MISS

其實證明左多人ON DEMAND咁睇
睇電視LIVE無可能睇到咁仔細

係喎又係岩岩好六個

如果除左宮九之外有另一個老公的話....

點算 我覺得好似翔平

應該唔會啦
尾段條線又轉左 坂元裕二d風格唔會咁樣扭橋

有村架純、初の悪女役で新境地 ランジェリー姿の場面写真解禁

oricon confidence award

【「コンフィデンスアワード・ドラマ賞 年間大賞2016」結果一覧】

作品賞：『逃げるは恥だが役に立つ』（TBS系）
主演男優賞：山田孝之／『闇金ウシジマくん Season3』（MBS／TBS系）、『勇者ヨシヒコと導かれし七人』（TX系）
主演女優賞：満島ひかり／『トットてれび』（NHK総合）
助演男優賞：草刈正雄／大河ドラマ『真田丸』（NHK）
助演女優賞：石田ゆり子／『逃げるは恥だが役に立つ』（TBS系）
脚本賞：野木亜紀子氏／『重版出来！』（TBS系）、『逃げるは恥だが役に立つ』（TBS系）
新人賞：ディーン・フジオカ／連続テレビ小説『あさが来た』（NHK）、『ダメな私に恋してください』（TBS系）、『IQ246～華麗なる事件簿～』（TBS系）
＜審査員特別賞＞岡田将生、松坂桃李、柳楽優弥／『ゆとりですがなにか』（日テレ系）
対象作品・俳優は、16年1月、4月、7月、10月期の各「コンフィデンス・ドラマ賞」受賞作・受賞者と、クール毎の発表では対象外としていたNHK連続テレビ小説、NHK大河、各シリーズ作品及びその出演者。17年1月6日の審査会で、審査員に7部門の受賞者をそれぞれ投票してもらい決定した。なお、年間大賞ということで審査会では激論が交わされ、「作品賞」など4部門の候補として存在感を示した『ゆとりですがなにか』の岡田将生、松坂桃李、柳楽優弥に、審査員たっての希望で「審査員特別賞」が贈られた。

※「コンフィデンスアワード・ドラマ賞」とは、オリコンのグループ会社oriconMEが発行する、週刊エンタテインメントビジネス誌『コンフィデンス』が主催し、有識者と視聴者が共に支持する「質の高いドラマ」を表彰する賞。視聴者の評価は、『コンフィデンス』が毎週、約700名を対象に調査しているドラマ満足度調査「オリコンドラマバリュー」の累積平均データを使用。審査員の投票結果と合計したうえで、最終的には有識者20名による審査会で決定する。

(コンフィデンス 17年3月6日号掲載)

滿島光好波
個審查員特別賞咁飛機feel

被討厭的勇氣 6.2%

月【21】突然ですが... *8.5__*6.9__*7.6__*6.6__*6.2__*5.0__ [*6.80]
木【22】嫌われる勇気.*8.1__*6.4__*6.6__*7.2__*6.1__*6.2__*6.5__*6.2__ [*6.66]

山田孝之其實有咩對手？
btw,

対象作品・俳優は、16年1月、4月、7月、10月期の各「コンフィデンス・ドラマ賞」受賞作・受賞者と、クール毎の発表では対象外としていたNHK連続テレビ小説、NHK大河、各シリーズ作品及びその出演者。

我想講既係舊年有邊個有力挑戰深夜劇帝王

睇返CONFiDENCE每季的男主獎有長瀨智也(fragile) 岡田將生(寬鬆世代) 三上博史(遺產律師) 松岡昌宏(家政婦三田園)

而日劇學院賞上年的男主賞有高良健吾 大野智 藤原龍也 堺雅人

有深夜劇女王鋼牙

桑田佳祐唱主題曲

追加キャスト発表〜♪
藤ヶ谷太輔さん、新川優愛さん、高嶋政宏さん、上川隆也さんが出演しますよ☆

個性的なキャラクターが続々と登場！！とっても楽しみです〜(^_^)

個app出圖係咪有問題

富士

藤原龍也

富士有戲份 tbs花瓶角色
你點揀啦

tbs女主角

但係奶奶又真係冇再見過官九，官九又已經去左坐花廳

而小雀其實係用自己方法判定官九係Maki老公，到小雀夜晚再追返Maki嗰幕，淨係影住架車，冇影到個人

最尾預告又要留一句最後誰還在說謊，除左吉岡擺明係惡女西女人之外，四個主角就剩返Maki有最多疑點

咪番左屋企講我番來la.
其實我麻麻呢段, 搞一大輪其實都係講因了解而分開.
不過睇下宮九做戲幾正.

呢個蛋糕冇車厘茄

全部既背景都解晒
係佢未解
同埋西女人無啦啦要搶佢個琴賣錢又唔知做咩

今集官九有講過喺東京結婚可唔可以喺長野離婚...

宮九上過紅白唱歌仲要係唱keroro主題曲

第3集小雀又話同家森連接上wifi 但宜加睇黎又唔多似

【瞓到死豬咁】島崎遙香片場大覺瞓 慘被公開睡姿

其他人好似參觀動物園咁

科學怪人之戀追加川榮李奈
變成四角關係

正呀

我櫻好靚女

好似肥左

根本就肥左一個碼

膠到

日本d 機械人係咪攞佢做辦

愈黎愈膠

好靚女

睇完 等我劇透晒比你地知

勇者義彥果陣又係好多訓教相

果陣有遮到木南晴夏個樣

有冇人睇緊奧斯卡

發覺yua同kitsmyft2好有緣

岩岩先睇

妻夫

今次算好啦 戲份唔會少

希妹的演技已經唔係個新人咁簡單

葵

幸福澡堂睇黎要睇返

隊長咁快睇咗

要下個星期四放假先去睇廢老時間場次

能年第一件復出之作就拎到獎真係好運

要劇透晒比你地知

套哥斯拉係日本真係好紅

幾好睇呀

失唔失望?

個group仲有阿部貞夫 著住皮褸彈黎彈去 宮九箭豬頭
不過其實宮九只係彈結他, 唱果個係阿部貞夫

覺得導演剪得幾差下

感覺上初段剪得太零碎 唔係好表達到中心思想

係後段幾衝擊

點解有人話君の名は。今次奧斯卡大熱倒灶
理解唔到點解會咁大期望

佢地個世界得亞洲同日本

剪到飛黎飛去
演員做得唔錯但剪得唔好

吉高

講緊日本奧斯卡喎
不過這個世界的角落之前都已經拎過獎 今次再嬴都唔出奇

無睇直播 頒成點？

■最優秀作品賞
『シン・ゴジラ』
■最優秀アニメーション作品賞
『この世界の片隅に』
■最優秀監督賞
庵野秀明（総監督）／樋口真嗣（監督）『シン・ゴジラ』
■最優秀主演男優賞
佐藤浩市『64－ロクヨン－前編』
■最優秀主演女優賞
宮沢りえ『湯を沸かすほどの熱い愛』
■最優秀助演男優賞
妻夫木聡『怒り』
■最優秀助演女優賞
杉咲花『湯を沸かすほどの熱い愛』
■最優秀脚本賞
新海誠『君の名は。』
■最優秀撮影賞
山田康介『シン・ゴジラ』
■最優秀照明賞
川邉隆之『シン・ゴジラ』
■最優秀音楽賞
RADWIMPS『君の名は。』
■最優秀美術賞
林田裕至／佐久嶋依里『シン・ゴジラ』
■最優秀録音賞
中村淳（録音）／山田陽（整音）『シン・ゴジラ』
■最優秀編集賞
庵野秀明／佐藤敦紀『シン・ゴジラ』
■最優秀外国作品賞
『ハドソン川の奇跡』
■新人俳優賞
杉咲花『湯を沸かすほどの熱い愛』
高畑充希『植物図鑑 運命の恋、ひろいました』
橋本環奈『セーラー服と機関銃 －卒業－』
岩田剛典『植物図鑑 運命の恋、ひろいました』
坂口健太郎『64－ロクヨン－前編』『64－ロクヨン－後編』
佐久本宝『怒り』
千葉雄大『殿、利息でござる！』
真剣佑『ちはやふる －上の句－』『ちはやふる －下の句－』
■話題賞
作品部門：『君の名は。』
俳優部門：岩田剛典『植物図鑑 運命の恋、ひろいました』
（※新人俳優賞、話題賞は最多受賞数に含まず）

哥斯拉都幾多下 之前唔係話呢套野好垃圾咩
利申 冇睇

違わないよ

日本國內
海外

中文劇評就係太多呢d懶係野既寫手

呢篇野對套野的評價我都有D同意
條友又有冇睇過TBS火10一向的收視 係12套火10之中 四重奏暫時平均收視排第4 係咪真係好似佢講咁差收視呢
不過你都可以話富士火10調火9之後唔同講法既

呢條友之前唔記得寫真田丸定邊套已經有野錯

同埋佢就係果d懶係野人人都中意佢就偏要屌既「清泉」

唔睇行過拎返張都好
呢次做得幾有心機

一篇好既劇評係唔洗踩低人地然後抬高自己

星野源

邊度有得拎?

咁先証明到眾人皆醉我獨醒、高人一等

不考慮觀眾，無收視，是此劇敗筆。但只要不考慮觀眾的感受，它近乎完美。尤其日劇滑坡多年，久未遇到如此高水準的作品。
醒？

一般戲院都有吧……2星期前我去睇Lego batman已見到有一大疊

呢篇都講得準確嘅，唔係個個人都可以接受到睇一套劇要睇到超過一半先睇得明個故

當然....高唔高水準就要睇埋之後有冇爛尾

呢個post頭頭都討論過，逃恥成功在於計算準確同真係冇對手，但逃恥是否高質就見仁見智，只能話受女性歡迎嘅劇唔需要樣樣野都合理，如果唔係點會咁多港女鍾意泡劇

四重奏個劇本又的確幾考驗觀眾耐性，兩套野係各走極端

君の名は拎劇本賞唔知點解有啲違和感

寫得好鬼誇張

雪山で淚の最終決戰

唔講仲以為係超級機械人大戰嘅關卡名

土屋太鳳 主演電影版「哥哥太愛我了怎麼辦」(兄に愛されすぎて困ってます) 宣布提前連續劇化！改編自夜神里奈少女漫畫。NTV 4月期的連續劇版，土屋所飾女高生 橘瀨戶花，雖然告白12連敗中，卻突然走桃花運，片寄涼太 (GENERATIONS from EXILE TRIBE)、千葉雄大 、草川拓弥(超特急)、杉野遥亮 所飾演帥氣學長們都對她表達愛慕之意的夢幻校園故事，也是電影的番外篇。4月12日起水曜深夜播出共5回。電影6月30日上映。

除左套8年後的新娘 對肥雞今年的電影都冇乜興趣

之前有冇試過動畫拎劇本賞

架仔完勝

咁就睇完恐怖喜劇

有啲唔捨得

光終於都痴Q左線，可喜可賀

等解禁
就可以開始討論下劇情

飛住睇埋痴線老母

同瘋狂喜劇一樣，結局都算意料之內

但NHK劇其實係咪就一定要咁和諧？

不知不覺一年內有三季都有睇波瑠，愈睇愈鍾意

J家咁嘅樣

有人話似柳樂細個果陣

boy

3/3

福島県
郡山駅前アーケード

松坂桃李
岡田将生

ゆとりですがなにかスペシャル撮影

永遠呢D目擊都係冇相

YUA松井玲奈W主演電影 我的女神

都就上咁遲公布消息

剪緊頭髮都識望鏡頭

乜原來香港搞婚外情個老婆殺老公係無罪
我而家先知

講緊邊個case

拍劇拍電影永遠都影唔到個人

松井玲奈個樣

有sp咁正

我覺得係無頭東宮咁既故仔

DL緊痴線冬好想知個結局係點

但係由之前3台火10劇到由逃避可恥開始得番TBS播火10劇開始，四重奏收視真係唔多合格。

唔收得係唔收得
但係咪好似佢講咁完美
睇呢套戲就識睇戲
睇其他就港女無深度

睇戲不嬲都不嬲睇口味, 好多人鐘意深夜劇既搞怪, 但我睇幾集同一個模式就覺悶.

同埋去左同D FD有仔女就明睇無腦劇既人唔係無腦, 只係唔可以專心睇劇啫, 我覺得同睇劇黎界定人既水平好on居.

btw 四重奏真係好野

吹到多年無一套咁好
佢只係令我覺得佢睇得少劇

終於追完感覺好趕係咪想拍SP
Btw未期唔係好痛好辛苦架咩點解仲咁精神sosad]

你講恐怖喜劇？？

係

佢生癌姐 但係點會吐血

你真係google過

要下載可能難搵，但網上睇搵
天皇的御廚 12 就搵到
JPLOVETV

何者D場數少到呢

做呢part果陣睇彈幕好好笑

自己揀

只試o左百度is ok！

今集白日夢女好應
人大咗無論工作定興趣都開始覺得冇乜衝勁 越來越迷失好似得返個殻咁

漫畫版嗰到呢part啲對白仲精警！

搵黎睇下先

漫畫版堅好睇
每集最尾嗰兩隻魚肝既信箱超好笑

D回信超毒

人渣的本願果句廣東話係咩黎???

D字睇撚死人

完全版

其實菅田將暉可以考慮下自己出一隻碟收晒何者同GREEEN BOYS既歌

水野姐姐好萌

成套奪愛冬最正常就係Aimer首OP

岩岩睇完
大結局真係全套劇既高潮
笑到仆街

Moov 都有 真開心

有買漫
兩隻嘢成日話足個來信讀者幾頁好癲
唔知啲讀者睇到回信時個感覺係點呢

我都想買 你邊到買？

停車場個段一流

一碌落嚟見到吉高嚇死

劇里人物的名字都是取自戰國人物︰尾田信 = 織田信長； 03/05 07:34
→ tliu223: 池內光 = 明智光秀； 奧川康太= 德川家康； 森山蘭=森蘭 03/05 07:35
→ tliu223: 丸； 豐野秀子 = 豐臣秀吉； 武田玄= 武田信玄；加藤清= 03/05 07:36
→ tliu223: 加藤清正； 齊藤道彥 = 齊藤道三

我睇日版，喺amazon買。
近排出咗中文版，我諗去信和問問應該有。

有無人加字??

佢個た我睇左幾次先知係た

超強倒車帶技術

原來d人覺得咁係寫得靚

唔知佢寫乜鳩

女車神波波

日本果邊 水野果句「違わないよ」好紅 岩岩睇電視又見到有人扮

又去日本

係屋企都睇到

唔怪得知
仲諗佢手車咁辣既

如果係佢本人渣
就算倒帶其實都好流暢

點會唔係倒帶
應該係佢望住宮九嗰下直倒先係真倒車

請問出租女友 同 東京女子圖鑑邊個字幕組做?

出租女友 HGGR字幕組 pw:tdr4
東京女子圖鑑就係豬豬

3/5

福島県郡山市喜久田町

松坂桃李

ゆとりですがなにか
スペシャル
撮影

又有

但無影帝

如果真係拍 冇理由連三大主角都唔齊人既

可能咁啱拍既部份得佢啫

豬豬出左窪田正孝套獄之棘 好似幾唔錯

呢D野相對，可能以佢個年紀來講算係唔錯

or 健吾連字都唔識寫

好耐未睇過一套戲好似何者咁D主角個個都黑人憎

未睇

至少我覺得個す好核突

咁快出左喇

不過篇文一開始都講得好明確，要捧一個人，首先要有野俾人讚

要有人讚，公關技巧來架姐

在《逃恥》播映完畢後，八卦雜誌《女性自身》就已經報導過TBS已經準備今年內將會播出續篇的小道消息，但江湖後上一直都只聞樓梯響，無法證實消息真偽。

直至最近，關於《逃恥》續篇可能性的新聞又有新進展。

在3月1日舉行的「4月期節目調動說明會」上，擔當TBS電視台「編成部企劃統籌」一職的石丸先生就被傳媒追問續篇成事機率有多高。

他是這樣說的：「不會有衍生剧。但我就很樂見有Part 2的出現，現階段沒有任何可以公佈的消息。」

電視台高層雖然全盤否定了Spin-off的可能性，不過也同時為Part 2的可能性戴頭盔。

有熟悉藝能界的記者就推測，《逃恥》換個形式，以2小時特別編或分成前後兩集放映的可能性較高。

由於星野源與結衣BB已成大忙人，要再找原班人馬度期合作已變得非常困難，即使本人願意出演或檔期方面沒問題，事務所（尤其是結衣BB所屬的LesPros）也有可能會抗拒角色形象太深入民心而推掉邀請。

有時候角色太過定形也非好事……（就像觀眾見到趙學而小姐也只會叫她林玉露。在個人演唱會的時候仍會叫她唱《皆大歡喜》……）

事實上結衣BB在《逃恥》播放完畢後，近日出席電影「Mix。」的宣傳活動，傳媒仍是沿用「美栗」作新聞標題，即使擔當U記的代言人，觀眾仍然是想起她於《逃恥》中的樸素穿搭。

更重要的是，原作漫畫已經連載完畢（最終卷第9卷下星期面世），要開拍續集的話劇本就要由零開始撰寫，沒有原著支撐下要再寫出觀眾滿意的劇本甚有難度。

（描繪關於百合姨與風見先生二人戀情的番外編是有的，就在約2星期前發售，不過前文已提過Spin-off可能性為零。）

最後一集播出後，官網上出現了「また次の『逃げ恥』でお会いしましょう」（下齣《逃恥》再跟大家見面吧）的字句。
看似是為Part 2留下伏筆的這麼一句，當時就已經令到很多粉絲期待會有續集，到底續集最後能否成事呢？

完啦好嗎

少女漫畫式日常，有咩好睇

你用咩睇

Tvbox

A LIFE 15.7%

你睡買邊隻

evpad 好多台都睇到 又唔洗年費

睇到一年當你贏

圖書館戰爭

「べっぴんさん」２０週連続の大台超え 第２２週平均は２０・４％

好彩仲守住20

圖戰入面佢同肥雞

木村拓哉「Ａ ＬＩＦＥ」８話は自己最高15・７％

keep 到15%算合格了

3/5

福島県郡山市駅前アーケード
一心亭前

松坂桃李
蒼井優

ゆとりですがなにかスペシャル
撮影

有蒼井優

幾錢

下剋上考試 5.0% 對家播緊D咩
左江內氏 6.3% 富士播frozen係咁上下
直虎 14.0%
大貧乏 4.7%
A LIFE 15.7%
日暮旅人 8.2%

暫時睇左兩個月

好撚型

fb 個個都話影帝眼太大唔似
但我覺得土方最對辨喎

今集悶到痴線，已經第八集都仲係反反覆覆
勵志劇可以都拍到咁悶

塊面尖到 有d似錦户亮

菜菜緒係咪一世都做醜人角色

季前諗住呢套應該tbs三套都唔伏 結果...

台灣uniqlo都有用結衣做代言

香港 波士高

原來香港都有

著U記都咁靚，對於宣傳會唔會有反效果

國民級惡女/情婦/淫娃

遲左三個月
十二月果陣出黎應該有班懶文青既港女去入套美栗look

第7第8集完全唔想睇
似乎已經寫唔出劇本

第4集棄左

富士播冰雪奇緣片尾唔用返原裝LET IT GO, 用佐D 素人投稿唱歌片段再剪埋一齊, 又俾人鬧爆

呢個似富士係原罪多d

又跳舞
九唔搭八

國民情婦係橋本マナミ
菜菜緒只係惡女

佢呢個髮型唔係好掂

係好撚柒 逃恥果個好好多

痴線老母收得太快啦 由影帝老母個part開始起碼可以講多1集
今季兩個痴線婆都做得好好 學院賞有D難揀

想睇多啲老母勾引影帝

驚比結衣fans批鬥先留一線 其實真係好柒

想睇 菜菜緒 + 吉岡里帆 再搵多個
做一套好似欺詐獵人類似題材既劇

左江內今集 即興SOLO 果PART...
佛祖係未比人玩返轉頭?
係咪笑場笑到要用剪接整

波波里帆氹人上床再捉黃腳雞

怕咩
有碗話碗 lol
我照留言

拍廣告來講都還好，係老土左D

最估唔到係老母竟然無強姦影帝，影帝除左講左一個大話之外基本上都係好人

所以咪問NHK拍係咪唔可能要求個劇本更痴線

硬照少咗隻舞正好多

要求唔高，有小松菜奈做我女朋友已經好滿足

Fans 都係咁講，柒到無倫，
隻手加埋個轉身，係間衫鋪同結婚場景，個頭，隻on9舞，所有野每樣都好柒，何況仲要合埋一齊
就算個笑容都好假

日日西你面

恐怖喜劇 8.0% 埋尾再創新高
波瑠老母 6.1% 算係咁 高過下剋上受驗
醒返起星期五係播日本奧斯卡

諗得過

恐怖喜劇

其實最後
癡線婆同光個肚係咪真係信
我都仲有啲懷疑

同埋係醫院好好笑係出面講野個陣都仲好正常

一到4個人係埋同一間房
成班又癡晒線

好驚今晚月九又破新低呀

波波龍

鳩估上返少少 5.5

成千蚊一個

99b咁有錢

赤之章同黑之章又拍得佢幾cute

咁都做到新聞

我俾緊200 月費睇

影返佢轉頭

預左比人覆桌架啦

話時話做乜無人影小泉今日子
係咪太小氣唔敢影

咁樣衰

好貼心既富士

佢老餅樣左好多年, 但成日都有重要角式撈好勁.
左江內其實算係四平八穏, 可惜都係唔收得.

富士下季好似幾吸引

唔洗年費都ok啦

窪田終於剪頭髮 睇到對眼

Burning 直屬藝人
親生女唔係流嘅

3/6

高円寺

岡田将生
柳楽優弥
松坂桃李

ゆとりですがなにかスペシャル撮影

終於齊腳
重爭安藤櫻

無線套與諜同謀，有個角色同問題餐廳松岡茉優個人設一模一樣

等睇廣告暫停

LesPros:阿靳同我ban左呢間公司

短頭髮嘅喂

crisis會唔會救得返富士呢

影帝又關你事

好撚柒呀 收返埋佢啦

唔想做人啦

唔得咩你揀新名定舊名啊

酸菜居酒屋
6 分鐘 ·
澤尻英龍華難得的短髮造型！代言 SUNTORY ほろよい(微醉)『sukkiri horoyoi erika』篇CM ；是她5年多來再次短髮造型出現 (2012年主演電影『惡女羅曼死(ヘルタースケルター)』舞台活動曾以金色短髮現身)，感覺整個清爽熟女風，很難跟當年曾經難搞臭臉的她相連結！春季主演NTV「成為母親(母になる)」、擔任電影「不能犯」女主角的澤尻，多年來歷經耍大牌被封殺、吸毒、離婚事件，終於算站穩一線女星的地位，期待新作！

哩個page高質

你燈?

左江內今集個女超人樣似普通人，但好順眼

今日睇到最尾趕出門口無睇，最尾果PART連勇者義彥GAG都玩埋

聽日開黎睇先 好掛住佢

今集笑到gag gag 聲

安藤櫻已經有左7個半月

寬鬆世代sp係咪會冇佢份

求其一句話佢去第度公幹就帶過左
無左佢又少左d野睇

jojo 呢d 風格咁強烈，拍真人版硬係怪怪地

月九 6.4% 暴升

又好似約會sp國仲涼子咁玩聲音出演囉

大左肚真係好難搞
柄本佑同佢既bb會唔會負負得正

佢個肚冇乜大到

做左咁多痴線佬 宜加又做返警察

終於升返

做得太多痴線佬，好似返唔到轉頭咁

同做真下正義嗰陣差好遠

平時睇ig都唔覺

家姐

長澤去紐約學演技

食洋腸既藉口

可喜可賀

點解ppap可以係武道館開到show

日本有好多野外人都唔明架啦

呢個點解由一開始已經有人問到宜家，但人地仲越做越大

長澤正美 成為品牌Under Armour簽約的諮詢伙伴(advisory partner)，是該品牌在日本首位簽約代言的女星。

要靠好多guest先湊夠時間
但啲guest只係用自己方式演繹ppap 好無聊

又係賣酒

高橋一生
啟動instagram帳號
不過這是為了宣傳某產品而開的期間限定帳號

可能一生人再冇第2次咁紅的機會 想賺盡錢都可以理解嘅

升翻啦!!

【揭引退真相】姐妹反目 堀北真希自責入行搞散頭家

又關佢事

反乜鬼目...關係唔好者

堀北一直覺得是自己成名係令到屋企人關係更加惡劣嘅主因

藉口黎既姐

童年單親, 想有完整家庭都好夠理由la, 唔駛夾硬加落去.

btw, 堀北真希呢個名真係正, 幫佢諗既人應記一功.

原本真命天子係上野樹里做女主角
感覺同兩個男主角差好遠喎

人人唔鬼update

等佢update 就死.. 慢到hihi

ディーン・フジオカ、全編中国語詞曲に初挑戦 『テレビで中国語』テーマ曲

但其他字幕組係咪冇咁清

唔係, 日菁都ok

好啦，咁過檔睇日菁啦

我都有人人情意結所以睇完都會DL 返人人
同唔知點解我機頂盒開日菁會無聲...

thisav畫面質素都叫OK

down一集睇下點先，頂唔順就等番人人
宇宙的工作個幾月一集都係咁等

假設佢地段婚姻有乜意外 山本耕史實俾人屌到上天花板

唔離婚佢都俾人屌到上天花架啦

拍劇都要打卡

呢個角度鳩鳩個樣好怪

拍劇都係返工姐

定係佢玩人地張卡

UNDER ARMOUR

文乃同樹里都幾唔同feel 真係想知個角色性格係點樣

天野秋踩單車

長雅さん

樹里感覺總係似果兩隻野既老師咁

正呀喂

仲未有得睇四重奏

何者值唔值得入場？

Twitter見到

頭先有個細路接左球全壘打

睇佐藤健IS OK

到十一點仲未有
遲得咁勁收視會跌得好傷喎

劇情呢？

前年無痛delay到差唔多12點先開始播 結果收視跌到仆街

聽日都有日本隊比賽
撞中白日夢個時間

麻麻地啦
本身已經係好大路既野

星期五有小日本仔打支那

屌

今集個尾玩到咁大

すずめちゃんかわいすぎ

今集光光可愛度爆燈
嗚呀

第一次覺得滿島光咁靚

又係菜菜緒+文乃

謊言戰爭 10.5%
四重奏 9.5%
播完棒球冇去廣告直接播劇 真係好

WBC初戦視聴率

2006年 18.2％
2009年 28.2％
2013年 25.4％
2017年 22.2％（計算があってれば加重平均19.4％）

サッカーＷ杯日本の初戦視聴率
2006年 49.0％
2010年 45.5％
2014年 46.6％

世杯咁夜都咁多人睇

有國家隊 正常既

棒球連個花名都係抄足球隊

氣質型美女

咩花名

google埋幾屆日本隊首場賽事的日本時間 第2日真係集體遲到
2006 22:00 星期一
2010 23:00 星期一
2014 10:00 星期日

一個samurai blue
一個samurai japan

張海報得個主演咁怪

佢下面都無出其他人啦

好似樣

換晒面 你做咩姐

漫改套雛之戀

其實結婚嗰下已經都俾人屌到上天花
起點已經冇得再低

套 住住 好無聊
但不知不覺又睇佢地鳩UP完成集...
利申：睇完2集

好似係岡田惠和原創故事喎

我覺得同左江內氏一樣，膠膠下就睇完一集

淨係睇呢集

可能好似知英係夏月九得果幾秒戲份

以前幾鍾意大面 唔知點解自從個名好長之後就唔係好想再睇佢

四重奏

家森呢條友真係男人的浪漫

你塊面細左所以唔中意大面

賀來奈奈塊面換左落優子度好樣衰，其他兩個都仲ok

上勊下考驗明明今集幾好睇又感動
佳繪打佢呀爸真係淚目

劇本內容有問題
成日淨係講老豆點廢幾蠢有幾大壓力

點樣具體令成績有進步唔講
搞到好似每次模擬試都係等運到，好彩就考得好，一次考得差就成頭家亂哂龍

呢D套路擺前半都ok,但唔經唔覺就快埋尾都仲係打親情牌，又唔溫馨又冇說服力

S A J

證明本身賀來奈奈個樣唔係靚

頭幾集睇睇下覺得自己幾似家森
個性格

「無かったことになるかな？」
「ことにしてみんな生きてるの」

聽到心都up晒

其實今集佢都講左佳繪唔係唔識
佢掌握多左好多啦
只係佢今次粗心大意先考左個四十分
應該六十分至係佢現階段水準
宜家有屋住爺爺又無事
老婆份工又開始上軌道
仲有半年多啲繼續提升下答題技巧就得
佢之前係啱啱做全職主夫同埋初初入手教至遇到咁多問題啫

今集好虐 小雀仲要一心想成全人地

有人留意到家森用龍平手上塊廚房紙嗰個位，再諗返第一集小雀偷左佢盒貴紙

雖然今個星期小雀最多戲，但家森先係MVP

今集好高質，同第六集有得比

今集駁番第1集d感情關係 如果可以交代多d家森既片思い就好了

老坑台新劇劇名比秋田縣抗議要改名

四重奏可唔可以起碼等返24小時先討論呀

小泉姨姨個角色真係好好笑

正孝套劇悶悶地但又唔係難睇
初頭仲以為純粹每集一個犯既故事

今日は8話が放送で
今日で9話を撮り終えます
もうカツカツだよ
もう終わっちゃうのか

少しの間
今夜も
あなたの1時間あたしに下さい

而家先拍完下星期果集

呢套劇的進度係咁

家森呢個男人真係好屈機

「視覚探偵 日暮旅人」最終回後にHuluオリジナルストーリーを配信

又有3集咁的野 ntv的劇咁鐘意咁樣玩

好on9...

痴線……咁快就勁透劇情

「僕は女性を好きにならないようにしてるんで」
「向こうが僕をすきになる確率が極めて低いから」

好中啊

post 埋對白 又唔縮細

未睇新一集真係唔可以入黎

雖然到上集話就話有進步，但50到70都仲有好大距離，無啦啦話佢跌返落去唔會令觀眾覺得好緊張，而係會覺得「個女不嬲都係咁廢，宜家打回原型姐」

然後鬧個女更加係唔可取，我地都見得太多怪獸家長，安排呢D劇情只會顯得老豆更廢

可能原著都只係一直講個女D成績點上上落落而冇實際上講應試有任何策略，老實講內容係幾空洞下,或者我錯誤地有期待掛

尋晚冇人透已經進步左
唔想炸死真係睇埋先好上水 都唔係第一次

すいません

坂田 呢鋪堅料

屌識唔識睇第一頁
劇透就粉細字啦仆街

而家粉字死得重快 用黑底多

細字擺去右邊會唔會好o的

apps唔得

終於睇左，可以入黎個post

app用唔到就冇意義

testung

連腦魔都企到右邊

拍到爛既題材, 但四重都仲俾到人驚喜, 反而佢刻意俾人驚喜既扭穚位就唔多buy, 破壞左套劇節奏.

睇完入得黎
今集睇到個心好唔舒服
一生

但片尾真係好正

滿島光

睇大臉上綜藝真係好就住就住
睇佢上火曜surprise 好辛苦
我明佢想keep住清純形象
可能因為好耐之前爆過同條仔既親密照 唔想再奶野 所以做每樣野都好緊慎
不過真心希望佢可以放開d

利申：幾鍾意佢

終於開左左內江黎睇
真係痴撚線

すずめ

坂元風格
不過呢兩集獨立拍返套長篇SP/電影都會好正

香港電影金像奨の最優秀作品「十年」が7月より日本公開

成家人好好笑

如果現實生活個老婆好似小泉今日子咁既話應該一早離婚

吉高由里子「東京タラレバ娘」キスの理由10.5%

第七重未睇

左內江我淨係覺得賀來賢人好煩膠

我覺得賀來賢人先係靈魂

都係睇佢同佛祖做D 低能野架啦

從來唔知佢可以咁膠

腎人上套無敵律師都狂派膠

條友有潛質一直播福田雄一既劇

似唔似腎仔

少少

會長哭哭～WOWOW台今天將原本預定5月播出「東京すみっこごはん」(東京一隅的飯)官網關閉！因為日前被檢舉劇組違法要求6歲童星連續兩天超過10幾小時通宵拍攝、在她向媽媽哭訴後被爆料引起關注。在電視台已經公開道歉後，今天宣布暫停該劇播出計畫，將先檢討避免此情形再次發生為優先。電視台少見取消播出的處理方式，這預告該不會變成絕響吧？質感超好的說！
本劇由成田名璃子小説改編，以東京下町為舞台，一個獨棟的木造老房子聚集著年齡、職業各異的人們，分享各自手作的料理，透過美味的家庭料理，溫暖的交流也解開了彼此的心結。黑島結菜飾演雙親早逝的主角澤渡楓。導演是電影「少女」「裁縫師的美麗人生」三島有紀子，也是導演對童星演技的嚴格要求導致事件發生。

睇完第八集就明個老婆係同佢 人夾人
BTW賀來賢人果種我都覺得係煩膠，唔中我笑點

仲衰過TVB

之前兩集原來係要你放低戒心....

架空OL日記

睇左藤木直人同個小朋友張相 覺得呢個男人真係幾正

對佢冇乜印象

又捧人

晨間劇的作用就係捧紅女主角架啦

黑島結菜新劇涉虐兒遭停播

個預告好靚 咁就無左套戲

原來就係佢 有D印象啦

犯埋法 好難唔停播
個導演同製作人仆硬街

lihkg web版呢排好慢

最後回覆時間成日update唔到

近排睇番對不起青春仲覺得佢幾正

個咀仔

成日揀埋d無人識名氣低既黎造神

近年冇名氣都係得鬼婆同能年

富士台節目《めざましテレビ》
明天新聞預告
山下智久 新垣結衣 戸田恵梨香 浅利陽介 比嘉愛未

難道是《Code Blue 》第3季?？

消息

冇咩興趣睇code blue

山P連續上兩季？
結衣又咁快上 ？

唔會吓話 邊會咁快公布夏季日劇

TBS都一早講左陸王

呢個組合一定係code blue 啦

富士咁食老本法唔掂架喎

咁佢請到呢班人又抵佢食既

月9咁都死真係摺得檔

然後發現原來只係SP

下集VS嵐有肥雞

每集我都好想反佢枱

如果倫子大結局同key一齊
佢個角色設定係公廁

如果跟足漫畫既話就係

上面屌你老母咩 日撚日都有人劇透

DIU 我上一集重未睇

咁都透漫畫結局

Code Blue真係無咩興趣

咁嘅人腳寫個山P後宮劇啦

summer nude 咁？

code blue好睇過summer nude

渣GA

4個都係一齊拍表參道高校合唱部 4個都係有出演過近年的晨間劇

有冇人估到第3個女係乜水黎

肥肥地又矮矮地

花生時間 可以等儲多D彈幕先睇
PS 較流暢先有聲

以富士而家個勢，整套code blue season 3應該救到佢收視ma

如果code blue都救唔到 富士真係執柒左佢吧啦

我又唔覺結衣會抖三個月又彈出黎拍連續劇喎
重有套電影跟緊身

會唔會係ふるえちえみ
9估 但佢呢排好紅

自膠

唉屌

套SP 好似上年已經拍完
咁忙 （以佢標準）佢都試過
13年春季接飛翔公關室
秋季接 Legal High 2
同年仲拍咗 Legal High SP

其實我都想睇既

code blue 啪啪啪

咁快公佈

記唔記一直已經傳

個預告個女仔好似無佢咁肥

仲諗住山P黎緊主演 夏季月9會唔關佢事

驚個故寫爛左多D

今季呢套山P係主演?

今季配角/特出 主要tie歌炒熱人氣

如果呢套都唔掂，月九係咪要廢檔

不過應該點都過10

唔使等code blue season 3，下季貴族刑警粒粒皆星都唔過10已經收得檔

Code blue係我日劇入門劇之一
到今日都覺得第二季好好睇
好感動又睇到眼濕濕
特別個陣主角會讀讀白
又係好正

不過寧願佢拍SP劇
依套感覺係新人成長劇
依家7年後 個過變哂老手
個衝擊共嗚感 應該會無咁大

屌 記錯左 自膠

第二季先唔好睇，
全劇都係拖拖拉拉既老套情節，開埋d 無聊感情分支，
救人就救人，唔好扮咩深度，最後變左兩頭唔到岸

而我竟然code blue 1,2都無睇

值得睇返喎
係我最早期睇既日劇之一

真係CB3